今年曼徹斯特市尾機到...兩隊波包攬哂本土三個賽事既冠軍

係4個

英超草皮王

以後我踢波你養草 幾有前途呀

英超德甲化
曼城變英超拜仁
利物浦下季會頹落嚟
更加冇得玩

歐洲賽又係倫敦玩哂

希望個默咩咩群反省一下今年做左D乜